今晚利物浦贏到李城，我即刻自刎

留返條狗命繼續睇垃圾猁輸波啦

兩隊都唔撐 不過想睇利輸